點解封城驗到就極速確診，平時驗到就初步確診先再確診？

好大喜功都唔好做得咁明顯啦
核酸檢測真係核酸檢測
核突又肉酸

點解你講到啲結果係真嘅咁樣？
你真係信架？

冇都吹到有搵國安塞毒入你個鼻都仲得

中文閱讀理解唔合格？
你從邊句睇得出我話個結果係真？

因為驗左既人（可能係陽性，
可以繼續返工傳染俾其他人。所以強制檢測咪強制檢測囉，封區黎真係做下樣。

我冇咁講
既然你唔覺係真 咁點解出結果嘅時間會唔同 答案咪顯而易見囉

點解又會話我唔覺得係真
應該無從得知我覺得個結果真定假架喎

支那試劑？

因為要小沖喜

試諗下26號封左個區驗左300個人,得一單初步確診,確診數字為0%

第一個+第二個回覆=正反立論

我考完中文科十年喇 放過呀叔我啦好嘛？

唔通話你知一個都驗唔到咩。

之前屈陰性人陽性送錯院都有
屈人有病有幾難？

因應目的而創造有利嘅結果

平時要話自己抗疫有成績，就壓低數字

強檢要合理化冇浪費人力金錢，就望搵到多啲個案